Руководитель JL Посмотреть список переходов на ступень
[IMG_27]
Чтобы посмотреть список переходов Джуниоров или Кандидатов, выберите раздел "Переходы". В данном списке отображаются список переходов за определенный месяц. Список можно отфильтровать по офису, технологии,
Дата -  дата инициации перехода
Ступень - ступень, на которую инициирован переход
Контрольная дата
 - при нажатии - переход на карточку перехода.
 
Руководитель JL Инициация перехода Джуниора на следующую ступень
Переход Джуниора на следующую ступень инициируется следующими способами:
при наборе Джуниором необходимого количества баллов для перехода на ступень
на странице Джуниора при нажатии кнопки "Инициировать переход" (см. Инициация перехода)
Нельзя инициировать переход, если у Джуниора в данный момент есть незавершенный переход.


Руководитель JL Посмотреть карточку перехода на ступень
Руководитель JL Посмотреть общую информацию о Джуниоре
[IMG_28]
При нажатии на имени и фамилии Джуниора открывается карточка Джуниора. (см. Посмотреть карточку Джуниора)

Руководитель JL Посмотреть информацию по переходу
[IMG_29]
Количество набранных баллов - количество баллов, которые набрал Джуниор и количество баллов, которые необходимо набрать для перехода на ступень

Руководитель JL Посмотреть историю событий
[IMG_30]
Список собеседований, которые проводились с момента перехода с предыдущей ступени. При нажатии на название события переход на данное событие.

Руководитель JL Отправить переход на согласование CTO
[IMG_42]
Чтобы отправить переход на согласование CTO, зайдите на карточку перехода в статусе "На согласовании с Руководителей JL".
Выберите одно из трех решений, для решения "Переход сотрудника на следующую ступень" указывается изменение зарплаты, которое отсылается в письмо CTO, напишите комментарий и нажмите кнопку "Согласовать".

Руководитель JL Оставить отзыв
[IMG_32]
Чтобы оставить отзыв, пройдите по ссылке в письме либо зайдите в раздел "Отзывы". В данном разделе отображаются все отзывы, которые запросили у вас. Напишите отзыв и нажмите кнопку "Отправить".